Title: Especial: Consultas populares en Colombia, alternativas al modelo extractivista
Date: 2017-08-12 10:06
Author: AdminContagio
Slug: especial-consultas-populares-en-colombia-alternativas-al-modelo-extractivista
Status: published
<div id="slider-div">
<img class="active" src="https://contagioradio.nyc3.cdn.digitaloceanspaces.com/wp-content/uploads/2017/08/consulta.png" alt="foto" style="display:block"></img><div class="btn-carousel" title="Anterior"  id="previous">&lt;</div><div class="btn-carousel" title="Siguiente" id="next">&gt;</div></div>

ESPECIAL: CONSULTAS POPULARES EN COLOMBIA, ALTERNATIVAS AL MODELO EXTRACTIVISTA 
===============================================================================

</h2>
<iframe src="https://www.arcgis.com/apps/Cascade/index.html?appid=0936fbaaac9c4fda8c7f2da67bd6607d" width="100%" height="800px" frameborder="0" scrolling="yes"></iframe>
